{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013092",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라크라센타"
    },
    "text": "プレミアムブレンドコーヒーと特別なブランチで差別化された経験を提供するラクラセンターコーヒーアンドカンパニーは、コーヒーを限定なしで一日中楽しむことができるところです。 ここでは食事とブランチを楽しむことができますが、営業時間は11:00から20:00までで、ブレイクタイムを除きます。 駐車料金は別途支払わなければならず、建物で30分当たり2000ウォンを管理します。 平日は08:00から21:00まで営業しており、週末は09:00から21:00まで営業しています。 様々なメニューも提供されますが、アメリカーノは3,900ウォン、フラットホワイトは5,000ウォン、カフェラテは5,000ウォン、クリームモカは5,500ウォン、バニラビンラテは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラクラセンターコーヒーアンドカンパニーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラクラセンターコーヒーアンドカンパニーの営業時間は11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は別途支払わなければならず、建物で30分当たり2000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "平日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "週末の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "週末は09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どんな種類のコーヒーが提供されていますか？",
            "answer": "アメリカーノ、フラットホワイト、カフェラテ、クリームモカ、バニラビンラテなど、様々な種類のコーヒーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビンラテは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 352
    }
}